poly仔咁暴力殺人，建議各僱主唔好再請poly畢業生

疑似教大生貼幾張紙都俾人話涼薄，啲學校校長又聯署話唔請教大grad、又點又盛

而家poly仔殺咗人呀！第時容乜易殺死老闆架！

駁唔到

Agger

civil仔

POLY仔practical skill好喎
一刀封喉你估易架?

廢老邏輯no. 1

殺人犯學校 不了

pish

推到poly校長開記者會

涼薄！

咁惡毒
埋大學生好得人驚